手足唔好玩咁夜，聽朝仲要早起返工

差唔多要返屋企訓教啦

push